有冇自稱澳門人巴打聲援gphone?

唔計偷iphone個位

痴瘋